林鄭月娥：是否忍心將香港推進粉身碎骨深淵

行政長官林鄭月娥表示，過去一星期本港的危險情況，令她很擔心，有人以自由正義為名，進行大量違法行為，目無法紀，亦有人為了達到摧毀法治，大規模攻擊法治機關。

林鄭月娥出席行政會議前形容，香港已經出現五勞七傷，需要復元，可能要非常漫長時間。她促請大家放下歧見，安靜情緒，又反問是否忍心把香港推落去粉身碎骨的深淵。

是

係就快 唔好等下個禮拜

佢問緊自己？

係

Me no stake

係你推緊啊仆街

係共慘黨呀

佢食屎

同你自己講啦笑閪

me no stake how i do this arr?

係，好忍心

好笑，完。

係 絕對冇問題

淨係識走撚左去 同埋係到講歪理

我淨係想推佢落深淵

我no stake wor點推呀

係777佢推我地落去

對住塊鏡同自己講就全部啱哂

係呀 攬埋收成期既仆街一齊死

come on

是 me no stake

有人以自由正義為名，進行大量違法行為，目無法紀，亦有人為了達到摧毀法治
講緊警黑?

係你自己開左個頭

因為面子問題唔講撤回，係咪代表面子比香港更重要

「有人以自由正義為名，進行大量違法行為，目無法紀，亦有人為了達到摧毀法治，大規模攻擊法治機關。」

反了反了，特首暗指前線popo惡行！

將香港推落去粉身碎骨嘅深淵係你同班大陸狗呀臭閪

係你條柒婆將香港推落去粉身碎骨的深淵，香港人好不幸成為你嘅陪葬品

屌你老母777，你幾時死啊

大家要用和平方法入機場表達訴求

佢一日在位 香港都無可能復原

I NO STAKE LA

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

咩叫"法治機關"
9up唔洗本

仆街，咪你推架囉！

我吊柒妳，將香港變成咁係妳同土共，fuck you

lets say tes

放心，若果香港粉身碎骨，你林鄭個名會大大隻字寫係歷史

聽唔明我要攬炒？

Carrie it's a stake-free game for us

係呢個仆街政權要推市民去死
要死我地即管一齊死

YES

好悶...又講目無法紀

香港市民：林鄭月娥是否忍心將香港推進粉身碎骨深淵

進行大量違法行為，目無法紀，摧毀法治，大規模攻擊
一隻手指對住人,三隻手指對住自己啊柒婆

佢其實係未講緊班狗

係啊

現實係玩攬炒

是
你連良知都冇
就唔好講其他

Hongkong is not a place, it's the people
Carrie

612
721
805
811

on 9婆係你自己擦錯鞋為中共出謀獻策度條屎橋搞成咁咋喎

攬炒 我地死你都要一齊死

當中有D說話唔似係講比香港人聽
"法治機關"根本唔係香港用語
所以似係講比大陸人聽, 可以用黎做打飛機式的新聞

同埋我留意到佢不停用四字成語, 例如五勞七傷, 粉身碎骨, 好明顯又係拉攏長者同中間派

她促請大家放下歧見，安靜情緒，又反問是否忍心把香港特區推落去粉身碎骨的深淵。

機場見

係，我係無產階級，我要攬炒！

有人以自由正義為名，進行大量違法行為，目無法紀
講緊黑警?

都無嘢輸啦

禮殯府林奠月蛾全家死絕

你係咪咁忍心呀?
仲唔回應唔五大訴求

港共三大死穴：721，811，機場

英國退休？
留喺大灣區打泥漿摔角啦

係呀屌你老母

林鄭月娥全身生癌

係！

813 一句講晒，你入唔入機場

幫推上熱門，香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

we are no stakes in society
關我咩事

反正都買唔到樓安居樂業，有乜所謂

又四字成語
灰飛煙滅
死無全屍

呢條係咪佢反問緊自己?

we have no stake, 邊有咁既能力

yes
攬炒

是否忍心將香港推進粉身碎骨深淵（我問你）

柒婆 問下 自己良心

係呀 一齊仆街死呀

有無e個交差唔用腦既777
同重紅不重專既on79班底
咪就係推香港去死既因由

屌你老母依家係你推香港落萬丈深淵

》產業單一
》樓價極高，吸引唔到外國人才
》只靠大陸，不思進取，花無百日紅

就呢三樣嘢已經慢慢將香港推落深淵啦，話唔係果啲係短視撚

If we burn, you burn with us.

係!!!!!!!!

唔想見佢個樣 好嘔心

咪就係你推囉

林斯月娥將香港推進粉身碎骨深淵

你自己帶頭推

林鄭月娥 玉石俱焚
天吏逸德 烈於猛火

除非我地死撚哂 你唔撚洗旨意係100年內有得復元

點撚樣啊佢, 上次出黎話玉石俱焚 , 今日就粉身碎骨

YEAHHHHH

YES
YOU BURN WITH US

睇到火都來! 私隱線!

樓價都未跌，點算粉身碎骨

We have no stake in this society

願意 thanks

法治機關？

喂法院先係喎
狗竇只係執法機關咋

記者應該問返佢

佢自己跳落去嫁wow

收手啦，7婆
地獄都唔撚收妳

Definitely YES

打壓就打壓啦
射完催淚神經毒劑入地鐵站仲想吸民意

有你同支共陪葬就心足

你問下你自己

你班警察本身就已經視法制為無物喍啦 呢幾個月大把警察違反法制嘅嘢俾人爆咗出嚟有埋相做證都可以無任何後果,我咃仲洗撚同你講道德法治咩

我地無貢獻梗係唔介意啦，不過推嗰個係你唔係我地囉

係呀，你老母臭閪。

潛台詞：唔好再反我啦，會攪炒架，你一整代人負唔起架

屌你老母，五大訴求有邊一樣會將香港推進粉身碎骨深淵？

大家攬炒我完全唔介意

係，so?

係，不過都係因為你

係呀 攬炒啦仆街

if we burn

射爆女仔隻眼 盲撚咗 你係咪忍心呀

等好耐,我地死你班仆街一定墊屍底

係， so? 要你班仆街冚家剷一齊攬炒

前幾日仲係硬拳頭既咀面 今日就打溫情牌 吊你啦

就係想要一獲熟，快手啦

董伯伯話香港背靠祖國喔！

We are no stake in the society, we can’t do anything at

呢句應該係我問你呀臭閪

仆佢個街又偷換概念

咁而家去機場接機無說話講啦...

兄弟繼續！

if we burn, you burn with us

攬炒囉
離左地都要跌返落黎

咁佢答咗未？

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

on99食屎啦你

無錯！咁先可以置之死地而後生

我懷疑佢有心整死香港
收到個指令就係要攬炒
有乜理由個記者會出親嚟都挑撥

我仲有野輸咩?唔緊要啦，嬴又好，輸又好，D野都返唔到黎架啦，其實我同阿齊都一樣咋嗎，都係想為自己做返一件事!

特首好 我叫大台
回應你個問題 係呀!

Mon post 狗同林奠講係

關我地D蟻民乜嘢事，我都對社會無建樹推唔推唔係我地話事喎

Yes us no stake let’s go
We burn you burn with us

WE ARE READY

通過送中條例，國歌法，23條立法等等嘅法例係消磨香港法治基礎；
鼓吹一帶一路，高鐵港珠澳大橋，明日大嶼係掏空香港庫房；
推行智能燈柱，第三代身份證係限制香港自由；

你777將香港推緊去一個萬劫不復嘅深淵，
有何資格含血噴人？

If we burn.....

佢有冇聽過呢首詩：
千錘萬鑿出深山，烈火焚燒若等閒。
粉身碎骨全不怕，要留清白在人間。

係呀你有份

佢一開始唔做仆街嘢點會咁

你同緊自己講？

忍心

Me no stake you ask yourself la

As you have previously pointed out, we have no stake, good luck fighting people who have no stake and have nothing to lose

示威者係配合林鄭推香港進粉身碎骨深淵

我要攬炒

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

Yes we do

香港咁亂，條八婆有時間去裇髮既

要呀 仲要攬撚埋你全家

佢唔係依家先知呀

佢係咪暗示緊,佢無權力承諾,而且中央都唔俾,要佢強硬到底,再搞唔掂中共派軍攬炒

「她促請大家放下歧見」

即係佢記者會講兩句，差人狂拉人
社會就會放下歧見？
政府又做咗啲咩啊

而家已經唔係政治意見
係人性抉擇啊DLLM

#幫手推

喺

係啊 你條7婆

就死嘅廢老講嘅就係民意
係你要滅香港

係呀,快

仲未知自己衰咩

佢自言自語緊？

i have no stake in the society why do i care

你大我呀？

成全你

係你推㗎dllm

攬炒

下 又話同行
自己做緊 問返市民都有

佢係元凶 賊喊捉賊

啱啱佢話維護法紀治，
係咪默認而家係軍政府狀態?

林鄭月娥是否忍心將香港推進粉身碎骨深淵?

改標點就得,連次序都唔洗改

你呀？

一個自認做錯左嘅人
都唔肯收返晒做錯左嘅事， 承擔責任

何理之有?

食屎啦你

佢自己問自己

叫佢問自己啦屌佢老母

睇咗做:是否忍心將香港粉身碎骨推入深圳

係你條八婆推既推完賴落市民到？收皮la

成篇文針對自己

你呀屌你老母
經濟好又唔撚關我事嘅

好多市民問佢幾時食（死）

正解，唔通係無地位既示威者咩

係妳推架，屌你老母!

係條八婆一手造成

仆街
講到自己無責任咁

YUP

今日無跟尾狗陪佢出黎！係米已拋棄左佢?

係，推倒重來，光覆香港到沒有淋病的時代

放下歧見，安心送中

廢青點推得郁

佢副仆街咀臉根本就睇唔起市民，正一過街老鼠，警察都仲有藍絲同家屬撐，佢真係冇人會撐，可以企邊一邊? 出黎講下廢話就叫人做順民?

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

幾時死呀

係
反正個大富翁玩到尾局我地就等輸
不如反台重新黎過

過去幾年你唔知自己做過乜？
而家大清算埋你呀柒婆

一定係 連我呀媽都知
佢wechat收到

呢條問題問返你自己，屌你老母落地獄啦

大破大立

佢兩個都會生賓周癌死
去屙尿一拉開條褲鏈成條賓周跌落馬桶沖走 想執返駁返都無機會

即係佢想 亦都希望我哋照依個方向行落去

YES
WE HAVE NO STAKE

因為公義被冷視
路你行錯大家企出嚟指證你走錯路
唔認錯 跟住就在屌人做錯

正正常常行個遊行我諗今日條例已經通過
條例未撤回無回應
特首視各局長為你嘅團隊 但你唔係
反而覺得係部門之別 有由返局長自己搞返
如果咁樣就唔洗首長啦
首長為各局長之首呀屌你
你管理不善仲話由警方去作專業判斷
即係你控制唔到警隊啦
落台啦

No stake???
咪繼續圍機場囉

你睇佢個西樣瘦L到, 食唔安坐唔落呀, 落台啦, 做埋陰質野, 你成家人報應ga

係 快d出解放軍 唔出正契弟

是的

係
Burn with us fast

stake-free game

反問返林鄭

//為要貫徹法律面前人人平等的重要法治觀念，警隊明文規定的常規處理，就是若果有表面資料或證據顯示，有警務人員可能涉及違法的行為（例如毆打被拘捕的人士或妨礙司法公正），根據監警會條例處理的投訴便會暫停，而轉為由與被投訴人沒利益相連的警務人員以刑事調查方法處理。換句話說，若市民報案指稱有人（無論是否警務人員）犯上刑事罪行，只要能提供足夠的基本證據，警方便應進行刑事調查，並非以投訴調查來處理。//

好on9無恥
夠膽死講香港安居樂業
過去十年樓價升咗幾多 基層工資又漲咗幾多?
香港人公屋要排幾耐 大陸人落到嚟又排幾耐?
通街藥房金行 炒貴晒舖租通漲 只有極少數人受惠 影響嘅係大多數市民
日日迫交通工具 一街自由行 水貨客
生活質素 空間 一年比一年下降
飲鉛水 叫你開水五分鐘先用 荒謬到絕論都講得出
你班高官離晒地 完全無理會一眾基層一直都係粉身碎骨嘅深淵
先會講出呢翻無恥說話

淋病 等我答你啦

你點諗我哋咪點諗囉

我真心想香港成為中國嘅普通沿海四缐成市，快撚D唔該！我要見証呢個偉大嘅創舉！我要見証”英國人做得到的，中國人也做得到及比英國人做得更好的” 嘅垃圾説話完全暴露於國際，見証中國被世界鄙視及嫌棄！

快閪D

好撚無恥面皮厚

扮被動呀？

[緊急分析]法！不！責！眾！

We have no stake in society

吹咩 一齊攬炒

你都好忍心呀

大佬唔好再講係 推唔推 唔係我哋決定 係佢決定

問你自己

問緊邊個？

me no stake how to push

咩過去一星期 班狗當自己係正義撚搞亂咗香港好多年啦 個腦係97年開始死咗？ 死八婆你真係死冚家都償還唔到 祝你癌症末期斷手斷腳之後早日康復

If we burn, you burn with us

我地都冇stake
如推

行政長官林鄭月娥表示，過去一星期本港的危險情況，令她很擔心，有人以自由正義為名，進行大量違法行為，目無法紀，亦有人為了達到摧毀法治，大規模攻擊法治機關。

係咪講緊黑警以正義之名亂打示威者 咩咁開槍呀

係咪講緊有黑警假扮示威者去圍警署呀

支持

no stake for the society

再講多次 推唔推 唔係我哋決定 係佢決定

同問

林鄭你就名留青史

捉哂你全家返黎 一齊抄

no stake what I do is none of your business

香港浴火重生

是否忍心？
原來你仲未訓醒呀？

點解咁中意講反話 呢d係我地要問返佢

(要按連絡入去先睇到)

明居正大大有野同林鄭&警察講

唔怪得成個記者會都唔答人問題 原來自己同自己講嘢

reuter洋腸問到淋病濕晒

快啲落地獄

咪係你推lo 林女士

If you burn, you burn with us

係
大家一齊粉身碎骨

是哦

明明個始作俑者係你

問緊自己?

乜撚野係法治機關

佢講到好似想喊

屌你老母，仲扮野

粉唔粉碎骨對普通人有咩影響，都係買唔到樓

林鄭哽咽：是否忍心將這個家推入可以粉身碎骨的深淵

特首林鄭月娥今早（13日）見記者，稱上周她曾指暴力或縱容暴力也會將香港推上不歸路，令香港陷入憂慮，但過去一星期香港發生的事，正正說明已出現危險的情況，各區的不合作運動，令市民受影響，示威者大規模破壞各地區，攻擊警署「仇警」，目無法紀，令市民陷入慌亂的局面，香港已「五勞七傷」，700萬市民的生活穩定，將會無以為繼。

她一度哽咽說希望大家放下歧見，「安靜下來，用一分鐘想一想，我們這個家，大家是否忍心，將這個家推入這個將會粉身碎骨的深淵」，現在要做的，是反抗暴力，維護法治，回復社會秩序，待一切平靜後，真誠對話，修補撕裂，重建社會和諧將會開始。

唔想
直接出老解stop 左件事佢ok?

係

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推快兩步唔該

係
深淵見

你推架柒婆娘

你囉

同你自己講啦八婆

屌你老母

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

機場佔一次佢就彈出黎一次。
條件反射咁。

喂，堅有效喎。

你快撚啲去死啦林奠無人會同情你架死臭雞

we have no stake ar

五大訴求
缺一不可

唔對話
我地都唔會停

係啊！只要有你冚家墊屍底，就咩都係！

係你一個人將香港推向粉身碎骨的深淵。

快d

係 不過係你推

是
拉埋你一齊落去
真 ‧ 齊上齊落

推倒重來！像冰島一樣

香港市民表示，過去一星期本港的危險情況，令他們很擔心，有人以執法為名，進行大量違規行為，目無法紀，亦有人為了達到維穩目的，大規模對市民搜捕。

香港市民在林鄭月娥出席行政會議前形容，香港已經出現五勞七傷，需要復元，可能要非常漫長時間。他們促請政府放下歧見，處理市民訴求，又反問是否忍心把香港推落去粉身碎骨的深淵。

We have no stake. How can we do it

來自不同階層嘅人士本來就已經住係深淵到，對我地黎講算得啲咩

講到好似唔關佢事咁DKLM！！

even if we don't burn

撫心自問下囉你

係，我地已無野輸，大家一齊攬炒，

深淵見

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第24日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

佢所講嘅法治係林鄭月娥式法治咁我寧願玉石俱焚

深唔深淵關我柒事 窮我又唔係最窮 有錢又唔到我

當你凝視深淵，深淵也在凝視你

廢話好悶

我相信好多人包括我一早已經係深淵

係你條仆街推香港落地獄架，林鄭月娥！人無恥果然便無敵

是！
大家答是非題都係得係同唔係
柒婆唔知點解可以答咁長

是 快點吧

我地下一步可以咁做

支持

是
問100次都係答 是

抗爭者塞一百次路 都唔及狗係地鐵射一次TG 既效果
多謝曬

你造成

一齊死囉 屌你老母

Sorry mum! We are so inferior and have no stake in society. What we do is insignificant and won’t shake your rule

又用法治混淆視聽
只有政府先能夠破壞法治

Quote 李達寧：
概念（法治）不是用來規範人民，而是用來規範實行管治的政府。簡單而言，政府用法律規範人民，而法治則用來規範政府。所以法治社會，說的不是人民守不守法，而是政府有沒有服從法治的原則。明乎此，就知道人民只能違反法律，但違反不了法治，因為法治屬於管治的領域。人民不是管治者，又如何破壞法治？

This post is helping the government.

Don't push
Block this post.

係 一齊攬炒 ，睇吓邊個死先

反正我錢又無 樓又無，輸得起！

我廢青 冇貢獻 可以收香港皮咁勁

冇地位嘅毒L表示歡迎
低成本攬炒

壽終正寢 玉石俱焚 粉身碎骨 仲有無？

係呀 仲等乜

我覺得佢自己都知道

一句講哂
不撤不散

無啦啦咁大頂高帽笠落黎 me no stake ar 推你老母咩

焦土攬炒啦屌你老母all in

成語字典大全

市民：林鄭你是否忍心將香港推進粉身碎骨深淵?

I have no stake in the society to put the society in danger

Yes

係, 想攬炒

一定
是

If we fall, you fall with us

仲有萬劫不復 永無寧日 置諸死地 咁上下

係就快啲啦 我等咗好耐

好似係你一手做成

林鄭月娥：是否忍心把香港推落去粉身碎骨的深淵？

解決問題 係你身上

唔好再推個波比市民

笑而不語⋯⋯

是！

救唔到唯有焦土

你落台就馬上停

係佢推架，唔好賴示威者

I have no stake in the society wor. How is it possible for me to have that much impact ah.

.

係。大家攬抄窮L 什麼都不怕

講左2個月係架啦

又學到野 粉身碎骨

Yes for sure

政府太無良，作為有stake嘅中產我都支持各位巴絲攬炒，破壞香港嘅唔係你哋係呢個仆街政府

放心，即使墮入深淵都會帶埋你一齊，絕對唔會俾你好過的。

現代吳三桂，賣港求榮，必須死

邊個係始作俑者

係
經濟好我又無受惠
差咪攬炒囉 驚乜撚

問佢自己啦

同新移民一齊咬老綜

你邊位?

法治就已經唔係好見到啦

設問句嚟？
佢下一句喺咪想回應：「攬炒！」
不愧喺焦土之母

冇個冒號就通順了

唔該文宣入一入黎，關於聽日813既可能

都已經最少6個人跳樓自殺粉身碎骨咗啦唔爭在

聽返 林鄭最後一句係話：
「 希望大家繼續為香港社會黎到係出黎 」

我已經係深淵
無理由唔係深淵拉埋你落去

粉身碎骨太低層次
暫時推到去原子 level啦
再過份啲去夸克 level

this way sir !

咁你要問下自己 最近還能安睡嗎 冷血無知

係啊，捉埋你班仆街一齊攬炒

臭八婆林奠問你個老頂刁種啦

今朝有朋友同我講
當心灰意冷覺得攰既時候
行去地產鋪門口企一陣
心裏面團火又會返翻黎

大家可以試下

一隻手掌拍唔響既

yes

I can do this all day

香港要贏，經濟就要死

其實我只係好想好似日本 台灣咁
頂你人地做七仔 做外賣仔都可以正常生活
香港日日做ot狗 就係為左上位

sure 啦!
反正如果輸, 都係死
梗係攬住一齊死, come on baby!

if we burn, you burn with us!

係 大家攬炒

食物鏈底層表示不介意

Asking popo?

是

快啲粉身碎骨

為左香港同下一代未來!

一齊攪炒我願意

唔好再打經濟牌, 而家係我地香港人無得揀!

If we jump, you jump with us!

喂呀!你係就快啦
你都係打份工聽中共指示
不如攬炒好過日日見到你

好， 呢條賤人一d 悔意都冇， 咪繼續攬炒囉
機場見
大家輪留咁塞爆你， 睇下邊個死先

林鄭死啦。。。
721
811
721
811

815上街

係 [/b]
反正No stake

818。。。

林鄭出嚟唔係為咗招架記者，係為咗用哭腔同「粉身碎骨」四個字向抗爭者傳達一啲暗號。

同上次「光復香港時代革命」&「玉石俱焚」比較一下。

#發緊夢

應該搵人俾塊鏡佢！

講咩都冇用啦

第一係你港共同支共推
第二我哋會奉陪

邊個係行政長官呀
兩個月仲愈嚟愈多人憎你你係咪應該錫下市民春袋

講到自己無辜咁，明明自己係殺人兇手

攬住一齊跳落去！

將香港拖向萬劫不復嘅深淵嘅就係你丫含家鏟!

明明係你主導囉
大台負責人林鄭月娥

林鄭又吹大雞, 助攻啦

If we burn you burn with us!

if we burn, you burn with us
反正我預咗攪炒

無錯

自問自答吧

I have no stake in the society

u burn wit us

本末倒置，顛倒是非

你是

快點攬炒

搵人俾支Wasabi佢啦 佢喊唔出啊

是的亲

多得你條撚屌同班狗官黑警囉

即係好撚閪驚你再塞機場
塞到有籌碼，所以千其唔好再塞呀

怕自己比中共粉身碎骨好過啦

玩攬炒

仲用依招賴落提出問題既人身上？

哦，講緊警察呀
拆證物，室內放彈，對人體致命器官開槍射擊
全部都係犯法咖嘛

明白，幫你揚出外國

問你自己。

你退我退

是 非常樂意見到 即使要食樹皮渡日我都在所不惜

其實最大力推係佢自己

忍心
可怕的不是活在惡夢,
而是活在別人的美夢。

要死都攬住你條柒婆一齊死

五大訴求
缺一不可

唔做咪攬炒囉

本身已經比支共搞到碎曬，洗鬼推

佢自己推最大力

你條8婆係推得最落力嗰個

㭍婆！你是否忍心將香港法治被破壞？克警可以為所欲為呀？

Yes
如果可以會攬炒埋中共
洗牌

攬炒囉
反正都唔會買得起樓

老實講 一齊啦喂

長痛不如短痛, 馬上比香港死個痛快啦唔該

me no stake

你收皮啦, 真係屌你都費事

話緊自己

係喎

你無責任？

佢呢幾次都係講自己
上次就咩有人想破壞香港
佢係咪就黎良心發現

是(fact checked)

焦土之母

我屌撚柒你垃圾特手

係呀屌你

冇用架, 本身個經濟結構同埋inequality 已經令我地享唔到經濟成果
仲要係咁DQ,普教中
新仇舊恨之下, 仲想人手下留情?

食屎啦

係
當初你肯讓一步
我呢d和理非真係會收貨
不過呢2個月你企硬仲要出動警黑武警搞風搞雨
就連我d淺藍屋企人+親戚朋友都話要同你攬炒

你老味咪撚再打感情牌

點解唔忍心啊，明明係林奠一手造成，一齊攬炒lo

你問你自己?

係！係你選擇要咁做！求仁得仁！

將香港推進粉身碎骨深淵的是政府和警察

Yes, I have no steak

Stake

Me mo stake Sor

法治機構? 所有法院表示一d事都無

想推你去粉身碎骨啫

唔通佢同緊中央講

重話一直有聆聽訴求？攬炒，咪講咗好Ｌ耐咯

點解我橫睇掂睇都覺得佢第一句係講緊警渣
佢似求救信息咁款
係咪叫緊救命呀?
不過太遲啦

邊個推香港去深淵
俾天收

共匪、林奠、臭鞾、奴才超、何妖、建制奴⋯⋯，破壞一國两制，千古罪人，永载史册！

係你呀
721 811

If we burn, You burn with us

食屎喇娥姐

快啦屌，垃圾政府

唔係香港人推
係你同你嗰三萬隻狗推香港人去深淵

問自己啦 777

成語動畫廊

係 我們還有黨

反問句黎

You ask yourself don’t ask hongkongers

sorry me no stoke

係 忍心

有你地墊屍底，唔怕

係要立即

暴政下嘅代表去指責市民
真係世界級

係 no stake

點解無記者比塊鏡佢叫佢對住講一次架呢，在場記者可唔可以高質少少

is

唔忍心 但無辨法

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 搵埋冚家鏟大陸狗同流合污

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

佢真係支那性極重
1: 成日叫人尊重警犬，尊重係要人迫架咩？
2: 將香港推進粉身碎骨深淵 真係笑大人個口，一隻手拍唔響，第一日咩事迫人上街佢唔記得啦？都今日都仲未撤回，仲想推個波出黎？
3: 成日話律政司XXX，警方XXX，佢可以用特權法炒人架WOR，提都無提過，一味叫人包容，包容即係忍，但係，我忍我就唔會出黎啦，咁依家日日幾萬人出黎，係咪代表忍無可忍?
4： 仲走出黎話「1」隻警犬受傷。。。我地死左人，佢做過咩？呢下仲唔係想搞分裂？

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

標題拎走個「：」

反問是否忍心把香港推落去粉身碎骨的深淵
係呀屌你,一齊攬炒

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

人肉錄音機？無乜新意

屌，又出嚟挑釁示威者，今次想300萬人818上街示威

自己問自己？

The answer is an absolute yes! 唔死點重生!

We have no stake in “your society”.

本身係玉石俱焚，而家係你話完我哋no stake in the society引火自焚

我no stake...睇你死有咩所謂

Me2

我no stake架

關我撚事咩

講還講，唔好出圖。好辛苦

Me. I have no stake in this society.

何母山墳關我地撚事咩 用第二個例子啦

Y E S

係港共政權先開第一槍
係港共政權想我哋香港所有市民粉身碎骨
我哋永遠都記得 721 同 811
你做幾多，講幾多
都唔會返到以前香港咁
呢個巳經成為左一條永遠修復唔到嘅傷疤
祝你好運
撒旦等待你進佢嘅懷抱

佢個樣殘到就黎蒙主寵召

係
係你條柒婆親手推佢落去
殺港兇手！！！

警署=法治機關

又係你話玉石俱焚ge? 咁而家咪一齊焚lor...

香港已經係深淵，依家係要你地一齊攬炒，冇好日子過。

黎呀 屌你老母 要死都要攬埋你條仆街

問下你自己 就係因為自己on9唔講撤回搞到今時今日咁

你條柒婆明明有得揀，你唔做，嚟怪我地？

官逼民反

我只係想高官 同香港警察粉身碎骨

係 我咩都冇 一齊死

當初講句撤回咪唔會搞到今日咁

是。
完。

我哋應該問返佢同一條問題

太遲
佢宜家講撤回都冇用

問自己啦

屌

你直播國金跳樓死香港好快復原

是

玉石俱焚！

721 811

成個標題唔要個冒號就fit 哂

林鄭又話自官到無求膽自大？自己做咁多衰野唔認，仲將責任推俾其他人！連認錯承擔都唔敢，正人渣垃圾禽獸都不如！！！

佢搞出嚟𠺢
又用呢招 倒果為因

未撚見過咁想遺臭萬年既人

就係要香港粉身碎骨

是, 完

就黎會有第二個例子

次撚次自己搞撚衰咗就話係反對既人造成
公就你贏，字就我輸

以後警察話燒傷，放相，我地可以用返林鄭嗰句，‘相呢係有好多款，警察瞓係地上未必一定係受傷，可能係唞緊涼，可能係觀緊星，就算紅咗都吾一定係燒傷，你又吾係醫護人員，又吾係調查人員，好難下定論‘

佢竟然喊！甘咪即係話中央已經向佢施壓，條柒婆實有報應！

大大聲答你 係！

你都咁忍心打平民啦、我點解唔忍心呀？

香港人無樓住喎
本身已經係地獄

係佢唔順應民意wor

Sure

你肯 調查元朗 撤回送中 , 聽日就無人出來啦

感謝讀者林鄭月娥提供笑話

插贓嫁禍又好法治？咁都冇人中妨礙司法公正？

你忍心，我地忍心

是
If we burn, you burn with us

no stake wor sor9

是是是

其實我驚777政府揾人暗殺警狗，跟著賊妝嫁禍示威者，民意立即逆轉

你推架 你老母

係呀 快唔該哂

I have stake but I don't care

反問緊自己？

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

同緊你自己講
if we burn,you burn with us

是

yes

收皮啦 係你將市民推向深淵呀

每次記者會都賊喊捉賊咁
死賊婆

是，I have no stake in the society anyway
而家呢個香港，唔係屬於我嘅香港，摧毁係為左之後嘅重建。
粉身碎骨又何妨。

個個黑手咪你林奠

林鄭月娥老公死全家

你咪問下你自己囉 你問我把撚咩

if we burn you burn with us

以香港網民名義回應、轉佢D名詞已經收佢皮。
破壞政府輿論必須做

上次唔係玉石俱焚完咩，仲有骨剩？

反問自己好過啦 八婆

係 我要攬炒 我要清算黑警

攬炒，屌你老母

你都忍心啦

食屎啦

始作俑者講呢d

係，一齊死吊你老母

快

買左機票既朋友 唔好掛住睇連登miss左班機

一齊死囉 攬炒

你心照啦

是，攬住一齊死

用一分鐘想一想，看看我們的城市，我們這一個家，
大家是否忍心政府把這個家推落粉身碎骨的深淵呢？

呢個香港又唔係屬於香港人嘅
話撚知你

決定權從第一日開始就係你自己手上呀，特首！

唔係出黎回應五大訴求不如咪撚出黎 死返入你老母個閪再屌你個咀

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

林鄭你係罪魁禍首

係就快啊屌你老母

林奠可唔可以講返少少有用既資訊
點解香港人咁慘，我地既特首係到公開唱衰香港經濟，唔識既真係以為香港經濟有排衰，明明係中美貿易戰影響到貨運量下跌，連帶其他經濟情況

真心記者問得好幾時_

岩呀
無錯呀
果班咪臭係黑警囉屌你老母臭閪
講緊你呀 MON PO狗

同你自己講喇仆街

忍心個個係邊個呀仆街?

If we burn
You burn with us

五大訴求
缺一不可

I have no stake in the society
But I am still working
Motherfucker Carrie Lam

點解唔問下自己？到而家都係賴人，正人渣

下屌呀？

冇價值既人，做咩都影響唔到香港啦

係柒婆你堆香港人去死 仲好意思問

你都忍心推香港人去死，點解我地唔攬埋你一齊死

我淨係想睇佢係政總跳落黎
粉身碎骨多啲

一齊攬炒囉 屌你老母

一早撤回未冇事囉

總之，千錯萬錯，都係其他人既錯，佢自已係冇錯，而且仲好偉大。

推撚到你仆街

攬炒吧

你問返自己啦

呢個問題問番你自己啦dllm
721 811

是。

有人以自由正義為名，進行大量違法行為，目無法紀，亦有人為了達到摧毀法治，大規模攻擊法治機關。

黑警嘛 我知吖

陷家剷快撚D去死!!!!

只要有共產黨管治香港嘅一日，我嘅答案都會係「係」

佢會咁講即係機場有用

感覺佢精神左，面色好左，係咪開始見到曙光啦

我忍心呀
與其活係恐懼下 明知行落去係死路
點解唔試下新方向

之前唔係好串嫁咩？

眼部中布袋彈既女仔塊面真係碎骨...... 你又係咪真係咁忍心！？

是 唔粉身碎骨又點浴火重生

價值係要用代價換翻嚟

是
一係你快d投降
一係就攬抄

好肯定咁答你
係!

我地對社會無貢獻架嘛點推得郁
似係你地精英自己做咋啵 交多啲稅啦

條女而家咪碎左骨囉，柒婆不如你又企系度試一次

yes
what are you waiting for

我地係缸瓦怕你嗎?冇錢?申請綜援啦

自問自答咁既

系

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

一齊攬炒

雙普選
五大訴求

乜你知攪到五勞七傷對香港唔好，咁你知唔知呢廿年來香港最最最大破壞力是什麼呀？係一個唔去維護香港人利益唔堅守一國兩制的政府呀！

你要玉石俱焚吖嘛，咪玉石俱焚囉

係市民問係咪你要整死香港

點解佢唔問下自己，邊個驅使年青人情願粉身碎骨都要去做